[美劇］The Good Fight討論區

好似無人開？無人睇？

睇咗一集，好正
The Good Wife之後一直想搵套律政劇睇吓，呢套spin off冇理由唔睇啦

我睇到fuck個到
本身都鍾意睇the good wife
呢套無左alicia個煩人角色
好鍾意diane

鍾意Diane+1

S1得8集唔夠喉......

唔係十集？ 見到imdb成啲角色10episodes
睇完2集暫時好似maia同lucca仲多戲過diane
期待diane同marissa多戲

你啱，十集

EP02好突然咁輸咗單官司
最尾又嚟主角老母搞搞震，煩膠展開主線 (The Good Wife d老母又係咁 )

個judge好似good wife見過，好搞笑

我估老母同uncle串通偷錢屈老豆，diane幫老豆辯護

係咪全個連登得兩個人睇
第3集好似播左啦

第二季都出左!

呢到無人討論架啦

如果出面d人知套野有jon snow條女擔正可能會睇

我鍾意睇diane多啲

+1
仲有elsbeth , 成個系列最中意既guest

Elsbeth好正
同埋見番Howard 好好笑

不過D 演技都係差D火喉

Marrisa都好正
以前都好鍾意睇佢老豆eli gold
其實成套都無咩角色乞人憎（除左新黎個liz
但想佢講多番啲court case

D judges其實都各有特色

Netflix 冇
就嚟追曬good wife 有d空虛

我自己覺得the good wife好睇啲
Good fight太痴線，好唔realistic又少左好多law 野